［土瓜灣撚請入］尋找腸粉叔叔的故事

有無土瓜灣巴絲知道土瓜灣有檔腸粉檔下落？
好多年前喺樂民新邨推車仔，跟住入左巷仔舖，最後喺紅蘋果街市大馬路附近有地舖。。。但已經無咗，好想食返

巷仔舖係咪近27m總站個條巷？

係咪以前叫曾記個間

係吖！曾記吖！

無錯無錯係小巴站嗰條巷
有無人知仲有無做吖。。。。

冇啦 佢話退休唔做啦
之前我老豆去飲茶撞到佢同佢傾計

由細食到大。。。無左好sad

係啊 我以前成日食佢個辣燒賣 雖然佢兜辣汁黑炆炆 但係真係好好味

佢個辣汁係食唔返。。。配豬皮係不得了

之前搬左入巷仔
之後開左間鋪
而家執左lu
佢d腸粉真係好滑好好食